特首係咪終極好工？

年薪接近500萬
職責就係做隱蔽中年
回應有下屬黎做，出席活動就隨時可以取消